{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103017",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "파인드 아워 유니버스"
    },
    "text": "釜山広域市金井区長箭オンチョンチョンロ101番地10 1階Find Our Universe(ファインドアワー・ユニバース)、FOU(エプオユ)は''、我々だけの甘いユニバース''という意味を持ったカフェで、獐田洞に住宅街に位置しています。カフェでは多様なメニューを提供しています。Our Universeは5,800ウォンで販売され、クリムゾンパンチティー・エイド、リッチピンクカモミールティー・エイドはそれぞれ5,800ウォン、5,500ウォンで購入することができます。ダブルバニララテは6,500ウォンに、メアリー抹茶ラテとバルロナディップチョコレートラテは6,000ウォンで販売されます。アーモンドキャラメルクリームラテは5,800ウォンであり、フルーツドリームとセレニティはそれぞれ5,000ウォンで購入することができます。ティラミスとレモンバジルチーズケーキは6,000ウォン、薬科フィナンシエは2,800ウォン、ショコラソルトパウンドとラズベリージャムバタースコーンはそれぞれ4,500ウォン、4,000ウォンで購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "カフェの名前はFind Our Universe（ファインドアワー・ユニバース）です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは釜山広域市金井区長箭オンチョンチョンロ101番地10 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェでは多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Our Universeというメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "Our Universeは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリムゾンパンチティー・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリムゾンパンチティー・エイドは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リッチピンクカモミールティー・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "リッチピンクカモミールティー・エイドは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルバニララテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メアリー抹茶ラテとバルロナディップチョコレートラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "メアリー抹茶ラテとバルロナディップチョコレートラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドキャラメルクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドキャラメルクリームラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツドリームとセレニティの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツドリームとセレニティはそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンバジルチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンバジルチーズケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬科フィナンシエの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬科フィナンシエは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラソルトパウンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ショコラソルトパウンドは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラズベリージャムバタースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラズベリージャムバタースコーンは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 555
    }
}